賽馬直播｜ 競馬Fact Check Live 0124 沙田草地日馬

#賽馬 #直播 #競馬FactCheck

賽馬直播｜
競馬Fact Check Live直播十場HKJC香港賽馬會沙田草地日馬
即場貼士 AI模擬賽果 排隊馬

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.78M subscribers

#賽馬 #直播 #競馬FactCheck #貼士 #沙田 #Appledaily

今日（24日）沙田馬場上演十場賽事，頭場定於下午1時正開跑。

蘋果《競馬Fact Check》屆時直播各場賽事，讓馬迷猶如置身場內睇跑馬。

今期賽事焦點，是連續11戰不敗、去年榮登四歲馬三冠王的「金鎗六十」，將挑戰另一項三冠馬王大賽首關董事盃；此外亦會上演四歲系列首關賽事香港經典一哩賽，及速度系列首關賽事百週年紀念短途盃，可謂大戰連場。

《競馬Fact Check》推出AI模擬賽果環節，集各項data進行運算，以歸納出哪些是機會馬，以得分高低排序，一目了然！

主持亦會即場解答讀者留言，與讀者互動交流；另外會加插騎練賽前訪問，大家或者從中可以搵到方向。

此外，又會有出閘預測走位圖，等觀眾了解今場賽事形勢，邊啲馬可以賺步速；邊啲馬相對蝕底，務求幫大家捉更多冷馬。

《競馬Fact Check》增設參賽馬賠率走勢，由隔晚到即場，一目了然；電腦預計臨場大戶落飛馬，讓馬迷落注前作參考，增添勝算。

《競馬Fact Check》將於下午12時25分開播，屆時Youtube及《果燃台》會全程直播。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======